有冇人係好似我咁

人越大就越黎越少交心朋友
雖然未去到唔聯絡反面
但自己已經冇左個種同佢以前知心既feel
對住佢地都只不過面具人
開始唔想聯絡，有時佢地做既野你都會覺得好反感
所以成日都係到諗到底係自己問題定人地問題？

有冇人係咁？

好平常 會慣

個個成年人都係咁 唔好以為好特別

你開始收埋自己
又點可以怨人冇走近你？

年輕人

收埋自己都只不過係避免傷害既一種方法
明白到其實真係冇人會想聽你呻
Who fking care 講咁多只係比人當笑話咁聽

諗返起以前細個總想長大
而家2字中只係想返去細個無憂慮
所有野都簡單直接

細個會幻想大個之後嘅我係點 但係大個咗先發會原來係如此不堪入目 同理想中嘅完全唔同 哈哈

以前聽過一句說話
人成長之後總會變到自己最唔鐘意既自己
而家我終於明白點解會有呢一句既出現
但當你付出過無數次真心誠意對待別人
反之而言係人地心目中當你什麼 哈哈

係呀 得一知己 死而無憾 要搵個真心又投契嘅朋友真係好難 平時大家又忙 好難識到知己

你以為你好重要 但其實你咩都唔係

Sad but true